有玩開DAP既入

其實Sony部金磚推唔推得郁Z7 Mark 2 ?

硬係感覺上 聲薄 高音炒耳。定係我未煲夠？